《尋秦記》算唔算係異世界龍傲天輕小說?

故事講述某特種部隊的精英軍人項少龍，因一次時光機器的科學實驗發生爆炸性意外，而被送回到二千多年前戰國時期。被美蠶娘救起的他，在知道自己所處的時代之後，項少龍要藉著自己的歷史知識找尋未來的秦始皇，也因此開啟了他傳奇冒險的生活。

在戰國時期的環境，項少龍憑其特種部隊之專業所長，及所學現代知識，頻頻化險為夷。在尋找當時尚被扣於趙國為質子的秦國太子嬴政時，項少龍發現真正的太子政已於戰亂中死去，遂以自己的徒弟—受託於故人的孤兒公子盤頂替。開始了他對於戰國歷史舉足輕重的不凡生活，並且逐步的牽引著歷史的行進，而秦國在小盤的領導下，終於滅六國統一天下，建立了一座大一統不可一世的帝國，成為中國第一位皇帝，史稱秦始皇。

然而就在皇帝集權力於一身後，最害怕的就是身份被人查出，於是親自追殺項少龍，在追殺過程中，發現妮夫人衣冠塚，遂率軍而返，為使歷史忘了有項少龍這個人，聽從李斯的建議，於是有「焚書坑儒」出現。

佢又無咩特別外掛技能
同埋佢係去古代點算異世界

穿越 (異世界又好 時光倒流又好)
仲要識背詩
d女聽到即刻濕晒

基本上而家d書全部都係抄佢

咁又唔係 項少龍最後都叫同劍聖打平手

好似相反WOW
D女一開始個個都憎佢
反而係D高層識欣賞佢
後來D女人先識痴埋去

BTW你不如話日本D變態野全部都係抄金庸
佢根本係痴撚線劇情既始祖

應該叫穿越種馬文貼切啲

唔介意條女係2手個下勁

龍傲天支那字詞真係柒到望見個心離一離

真

呢類小說要人生幾失敗先會鍾意睇
對生活唔滿意要靠FF去異世界食女

黃易一堆都係龍傲天

生活唔如意就去追小說幻想自己係主角輕鬆秒王
到現實可以做英雄抗爭偏偏會縮係屋屌柒人on9
都唔知咩心態黎

金庸嗰堆咪又係差唔多

虎驅一震

在古墓尋求邂逅是否搞錯了什麼

基本所有武功小說都係嫁啦
咩天材,傳神功,女見到出哂水

黃易...

天龍八部如果今日再寫會變左

<最愛帥姐夫>

<妹妹都是我的>

其實點解

咪既係傲嬌囉

鹿鼎記

《帶著現代智慧的我回到2300年前的中原，發現史實將會稱帝的王子死了，便決定強行把歷史推回正軌是不是搞錯了什麼？》

中二病名
主角光環， 我命由我不由天

屌你